美國助理國務卿接見台灣駐美代表蕭美琴 響應日前蓬佩奧解除美台交流限制 美國駐荷蘭大使亦於大使館內接見台灣駐荷代表

美國國務院9日才宣布取消美台交往限制，今天就高調透過「每日行程公告」，公布國務院政軍局助理國務卿古柏（Clarke Cooper）將於美東時間11日上午11時30分（台灣時間12日凌晨零時30分）與蕭美琴進行閉門會晤，但未公布兩人會面地點。

....

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）9日發聲明宣布，美國國務院即起取消內部所有與台灣往來施加的自我限制。美國駐荷蘭大使胡克斯特拉（Pete Hoekstra）用行動響應，邀請我國駐荷蘭代表陳欣新會面。

Source:

推重大突破

落曬支那面

希望持續進步
以前駐美代表係見唔到國務院高官

推

希望繼任人唔好縮沙

拋個波比佢接

睇下大陸D戰機要幾多年先到台灣

好嬲好嬲
明明牙糟上左位

拋枝著火既狼牙棒

未來呢10日唔知會點

推呀

坐得呢個位預左啦

支那應該係時候正名
支那北平

駐各國支那「領事館」改為：
北平駐「國家名」經濟辦事處/
韭菜旅行社